應該立法全面禁止公屋家庭參加/出入任何娛樂活動/場所

點解你要住公屋呀?
因為你窮囉屌 唔通因為你有錢/個人喜好咩
咁公屋邊撚個比錢起嫁? 政府囉
政府D錢邊到黎呀? 納稅人囉 你地班公屋窮撚交得幾多稅呀
拎住政府D福利 打住個窮撚旗號
周圍飲飲食食落酒吧 去旅行 唱K 屌你老味
我地夾心撚連台灣都唔撚敢去 為左層唔夠窮而無得住既樓
禁止佢地出入 PUB 酒吧 K房 旅行 機鋪 等等
先可以令到佢地脫貧
我唔係歧視佢地 只係佢地因為窮而得到比正常人更多既野
但係 古人有教 授人以魚不如授人以漁 連基本理財觀念 窮撚唔好亂洗錢都唔識
佢地點上番私樓?
岩唔岩先 拿 我唔係話除左番工之外其他禁止 佢地大可以打機 上連登等等
其實已經好好人 各位同唔同意！！

應該全面撤銷公屋政策,D公屋收晒黎起其他公共設施

正常12-13k 點買私樓 求指教

AGGER

公屋有停車場先係最反智

買私家車要審批

搵食車就ok

拎綜緩 = 年度旅費

為咗要拎足政府派嘅綜援而做廢青，返工有糧出嘅話，份綜援會少咗

Agree,
另外拎cssa要強制工作，最低限度都要做庇護工場嘅工同x小時社會服務

強制捐血就差唔多

發現五毛開始攻擊最低層既公屋仔
真有錢人點會care窮人

隨時住公屋果班有錢過夾心撚，真係唔知邊個笑邊個窮

又打飛機 有錢使撚住公屋咩

笑公屋仔無錢，但又唔抵得人有娛樂

屌你老母樓主睇唔起我地公屋囝？

樓豬終於有新文章

咁班冇咩扮四條，回佣俾介紹費sell大陸單既公屋保險雞點接新客？

樓主有冇用過公出醫院，泳池，圖書館先？

有人資助你喎。

一早講過 重推租管 私樓尺租以同區公屋1.2倍計算

連登最多公屋仔，樓主死硬

住公屋，plan緊下年去兩次旅行，有無意見

月交 2500

公屋大單位

一年幾次出國玩，好撚爽

供樓，不了

啲娛樂事業就係管住呢啲唔識管理錢嘅人 消磨佢地時間，唔好搞其他野

所以幫襯娛樂事業，其實唔多唔少都係窮人，你會唔會見誠哥去唱 k？

仲有你估英國成立馬會做咩？唔通俾機會香港人發達咩

幾大